德福新都會新城市popcorn太古城timesq最後召集！

好多人包括我到左十二點都唔知去邊
而家寫埋標題冇得賴啦
推上去 我要一陣見到大家

推

係咪唔想光復啦

大家要記得出去食飽好黎啦 冇人

和理非活動無和理非

轉個彎到

push

大家係咪仲睇緊撐警集會

人

推推推

Coming

Push

街坊裝咪得
唔駛dress code
唔帶裝唔引狗
用人數逐間塞爆佢

出發行街

沙田有阿嬸插水 大量綠狗圍住佢做show

有便衣入左去葵廣
利申睇左個幾個人半粒鐘
肯定係狗

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

，

普通街坊look 人多就得啦

綠曱甴又入去搞破壞

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好呀

推！

過緊去time square 果邊咩情況

德福手足係邊

又話光復 又話要搞到商場收皮
時代嚴重唔夠人囉

周圍都無人

時代廣場得幾個手足叫口號。。。

羅素街有幾隻綠曱甴呃OT

出黎行商場啦

曱甴平

各商場都係。。
仲小人過平時夜晚唱歌

時代好少人

記者多過人

立場o係葵芳影住兩隻便衣狗

用airpod，兩個行孖beat

喂屌太古一個人都冇既

閃左

垃鳩圾

而家只係係商場專搞美心，呢d 叫和你shop ?

喺time square 完全冇人
個個睇卡比獸 小火龍

行街犯法？

請指教

真 個個都挨係玻璃到等人帶頭 我都係🤦🏻‍♂️

其實集中去番沙田好過
再喺港島搞冇咩人
要搞活動都要睇地區人手
沙田最好

Stand News 立場新聞
4 mins ·

葵芳新都會廣場有兩名戴有藍牙耳機的男子被懷疑是警員。記者上前詢問表示兩人是否警員及正進行職務時，其中一名男子表示「唔方便回應」、「唔好煩住我」，兩人及後離開廣場。

其實集中一兩個商場算啦

葵涌運動場對出 大家包好啲 唔好比人認到

你啱 港島多香港人 港豬
如果大劣人既話 沙田新城市 九龍塘又一城
咪就係最應囉
都要係識揀地方架 而加分開曬

港島真係好唔掂，搞親呢類自發活動都冇乜人，下次集中一個商場啦

雖然香港人習慣遲，但係時候出尼啦大家

新城市又冚家剷...

連狗車都走埋
轉場

同意

轉緊

Pish

海港城唔知會唔會即係拆返碼頭d野